麗瑤係咪有精神病 推測講錯不要見怪

成日同個人合照同痴到咁埋都無事

咁佢仲可以講啲咩

一係有被害妄想症